EXO-SC 13/7 將會以vaporwave風格comeback

ａｅｓｔｈｅｔｉｃ

呢個支持

真

@邊

有興趣

全隊死

不啦

屌撞我小女友